{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020876?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 나의바다펜션(스파펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。 追加人数は費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペットは入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 被害を与えかねない娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。 シスパとワールプールが利用でき、ワールプールの客室には入浴剤が提供されます。 バーベキューのご利用はお申し込み可能で、料金があります。 人数を追加する場合、追加料金が発生します。 朝食は週末と繁忙期を除いて提供され、コロナにより暫定的に中断されます。 フシジンとデイルバンドを常備薬として提供します。 ボードゲームとバドミントン道具を無料で提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過すると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "シスパとワールプールは利用できますか？",
            "answer": "シスパとワールプールが利用でき、ワールプールの客室には入浴剤が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はお申し込み可能で、料金があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は週末と繁忙期を除いて提供され、コロナにより暫定的に中断されます。"
        },
        {
            "question": "常備薬は提供されますか？",
            "answer": "フシジンとデイルバンドを常備薬として提供します。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される娯楽はありますか？",
            "answer": "ボードゲームとバドミントン道具を無料で提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 597
    }
}